有時覺得，做垃圾工呀？同老豆老母住公屋呀？冇所謂啦，單身is ok

訓街食二手飯都冇所謂
冇將來唔緊要
呃自己有將來跟住結婚生仔
幾條友一齊捱就好有問題